一個李偲嫣就換咁多個義士，唔知你班人開心d 乜

本身笑緊 睇到連你條咁嘅仆街都突然咁清醒 我覺得好慚愧

成班人精神勝利

佢死左，對政權傷害係0

笑下都唔俾，屌你老母

下次死多隻藍屍記得要喊哂口

人都死左，比d口德

減下壓都得掛

好撚霸道

唔可以開心?
義士受苦難過係一回事
但呢條仆街死, 點解唔可以開心?

push

Save hk 集緊氣

你都岸鳩, 對思煙講口德

你呢個post係無意義
本身係0個藍絲換一個義士

只係證明世界仲有報應，等天收。

毛澤東 鄧小平 安詳死去

依家唔笑 唔係為左口德囉唔該

咁你叫佢起番身囉

又係呢Ｄ道德塔利班

先生 你講下笑 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脹膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀ma
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪
我無喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

抵死嘅人死左開心下唔得咩？

再講，咩叫一個換咁多個？都唔係交換

支持偲嫣入葬浩園
作為撐警第一人 提升左幾多士氣
絕對有呢個資格 警方回應下

唔開心唔通默哀？

推

笑下都唔比

咁香港人點做你先滿意

最撚無口德果位叫李私煙

開心過唔換
吹

只係開始姐，唔會就咁完

打仗唔俾士氣好啲嘅

你有份打咩

連衛兵連慶祝都要佢批准
不過可能係五毛衛兵

冇錯
起碼搭多個破產佬啦

換乜撚 佢唔死嘅話義士就平安無事？

集氣送佢落地獄？

兩件事有咩關係

又係d苦行僧式抗爭,未有民主,所有人日日都要死老豆咁樣

少一個就係少一個 開心

一個總比冇多

又扮醒
拉

放心 佢只係第一個

應該要 手足
咁先岩呀可？

利申左膠，落緊街買香檳

人哋拍片講就好笑 你講就柒㗎啦

呢啲small potato 死唔死中共都唔care啦
不過壓抑咗咁耐開心下都好嘅

唔換 又唔開心
換又唔開心
食屎啦你
你落埋去陪佢囉

我開心，對政權傷害係0

你唔叫班狗有啲口德？

開心笑，傷心喊，有咩衝突？

煩唔煩啊屌你老母
一次好笑咁多次就厭啦

#ALERT 十二港人涉嫌偷渡案，深圳市鹽田區人民檢察院正式起訴鄧棨然及喬映瑜涉嫌組織他人偷越邊境罪；李宇軒、黃偉然等八人涉偷越邊罪，而案中兩名未成年疑犯廖子文及黃臨福，將擇日舉行不公開聽證 (12/16/18:28)

-0.0

你開post，對政權傷害係幾多？

我傷心，對政權傷害係0

樓主單細胞動物?

所以就唔笑得？

佢死唔死對政權同琴日隻狗一樣都係0傷害，都係換唔到義士嫁啦
佢有份支持殺義士嘅政權，依家佢有報應死咗，開心下都要比你班人屌？

笑都唔比，你記得去佢靈堂喊大聲啲呀

個個私煙po都叫人積口德？

你都痴撚線

一件事還一件事

點解你要將佢既死同義士掛鈎先, 你咁比較有咩居心呀?

一開波兩者之間就唔存在任何比較, 死幾多條私煙都唔應該扯上義士度, 而你比較兩者, 就係想扁低義士地位同身份?

佢唔死換翻一個義士我都制，而家得唔撚得？
偷換概念，香港人咁撚大壓力，死多啲藍屍黑狗我日日慶祝添呀屌你老母

苦行 唔得㗎

原來有得咁換,拎樓主可以換到咩

李私煙條仲又唔係義士換返黎既

佢死左，對政權係一個損失

情緒勒索夠未

手joke只是condom

啱
香港人堅持

你up乜鳩？關義士乜事？係要拉埋嚟講
幾時李偲嫣換義士？不如對義士尊重少少？
藍絲俵俵者死，點解唔可以開心？
開埋香檳呀屌你老母

佢死唔死都係0㗎啦

你都幾撚on9 個個post都叫人積口德

換咩姐換

有開心事笑下都俾你屌

好L討厭 成L日情感勒索

莫講李偲嫣
死幾多個仆街都換唔到一個義士
你餘生係咪打算放棄開心呢個情緒

你講埋啲咁既野 唔屌你當積下口德

仲私煙唔死12個手足係咪可以返黎
你都幾on9，留完言轉頭block7埋你呢don9仔

仲要係皇天擊殺死

笑都唔比!

唔洗減下壓咩

啱呀，李思煙咪手 joke 囉

咁更加要賀一賀啦

😅😅

咁不如將條屍放係警總，等班受益人可日夜瞻仰！

區區一個死中囯人死臭閪拎來同我香港我國年輕人比較？

哩個我支持呀
成個浩園有陣臭閪味

屌佢死唔死都係0架啦
隻狗咪又係一樣
三萬隻死一半就話啫

Up乜撚野呀 破你個產啦